突發！聽日迪士尼都有罷工集合！

推！

推

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！

我依家號召冇上街嘅各位，準備投入網絡戰場！

幫個手睇睇同推
Thanks

唔好意思 借位推post

【8.5三罷】如果朝早所有人遊車河!!!

有車入到迪士尼先講

東涌撚推！